Ze keek hem aan, en haar lippen bewogen, maar ze zei niets, en hij stond een beetje ontnomen, zijn ogen gericht op iets boven haar hoofd, alsof hij haar zag.
"Ik wil Norman," zei hij.
"Norman!"
Ze herhaald, verpletterde.
"Ja," zei hij, met een vleugje ongeduld.
"Is hij dan nog?"
Ze beefde; ze werd geconfronteerd met een verschrikkelijke situatie.
"Norman heeft--is weg!"
Ze haperde.
Hij iets verplaatst en zijn tanden zet.
